正苦既意見我地聽到喇

Noted with thanks
五大訴求，缺一不可。
呢個就係我地既回應

政府既意思係我地方向正確
繼續抗爭 五大訴求 指日可待

行啱路，冇理由唔行去終點